我有一個不切實際嘅幻想 好想爆4

好想爆4 入HKU 令女神對我刮目相看 令女神俾機會我追佢

你女神依家喺我張床上
利申:GPA 1.5

Asshole仔?

咁膚淺既女神仲係咪你女神？

佢應該唔係啲咁膚淺嘅人 但係如果佢唔膚淺 咁我就冇機會

如果佢真係咁膚淺你更加冇機會

我想令自己嘅條件好啲 咁女仔 揀男朋友都一定會睇下條件㗎啦